高ling真係好撚正

係近十年最正電視明星，男人冇個頂得住。

閱

係咪玩game玩到死撚哂所以頂唔住？